其實白左既智商係咪負數

事緣佢哋而家圍插緊一張地圖

但係明眼人應該一睇就知張地圖係照抄London Tube Map

只係一張show哂全世界有地鐵系統既城市,都唔知有幾咁難明
係都要搵啲無聊細節嚟屌

屌非洲係空嘅所以係racist咁你非洲係少城市有地鐵吖嘛 係都要上綱上線

Designer好慘解釋咗都無人理,繼續比人屌

由此可見啲白左為屌而屌已經去到思覺失常

政治正確trash

Great time make weak man

痴線，有咩必要整條咁嘅railway

啲線只係裝飾 個map只係列哂有地鐵嘅城市

西伯利亞夠無啦 On9

唔講唔知非洲機乎冇地鐵

解釋完都仲要堅持話係racist,冇眼睇

個twitter handle 叫lib_owner

你覺得佢唔係假膠?

入咗睇咗 唔覺好似仲係commie嚟
不過好似係反中 都有返啲良心

令我諗起1 belt 1 road ar...